華潤萬象生活 1209 HK 物管泡沫爆破討論區

由華潤置地（01109）分拆上市的華潤萬象生活 （新上市編號：01209）由今日起至下周二（12月1日）招股，計劃發售5.5億股，招股價介乎18.6元至22.3元，集資最多約122.6億元，一手200股，入場費4,505元，12月9日掛牌，聯席保薦人為建銀國際、中金、花旗及高盛。

華潤萬象生活是次上市引入了7位基石投資者，共認購6.5億美元（約50.7億港元），包括中國平保（02318）、新加坡政府投資公司、高瓴資本、鼎暉投資、銘基亞洲基金、中國結構調整基金。

四手

真心唔敢抽

點解呀

物管
仲要高盛...
已經驚驚地

咁我喊定先

冇人

抽左

抽恒大定呢隻好

隻德琪又係高盛做護苗寶寶，跌到咩咁

不段推物管子公司上市

人棄我取allin 抽呢隻

中共其下公司，點會爆🤣🤣🤣華潤係香港第一窗口。 唔計清朝招商局

呢隻反而冇人抽咁搞笑 基投都強陣

抽過隻合景 仲坐緊 尼隻不了

基石唔同保薦人都唔同

隻合景上左巿先入都係坐緊

抽咗

抽恆大好過啦 恆大個名本身起碼夠妖 要面都唔會比佢跌

恒大應該幾好炒，最好先破發

物管股不了

靜雞雞

個個唱淡物管就知要點做

一手黨

呢隻王牌黎，必大注抽

lm..

睇番 早過京健招 遲過京健上

完全無人提
有無巴打有抽

抽咗2手

最近係咪隻隻物管ipo 都跌穿哂招股價

呢隻黑馬黎

應該得融創未穿
屎忽痕走去抽A中

呢隻肯升5-10%都大賺幾萬蚊

B組？

A組玩一人一手
壓到a尾得兩手
痴線

點派法

A 尾俾一手黨害死

100%中籤率
仆街,走呀

佢個分派玩死人者

國配超十一倍

一手中一100%

B頭 A 尾差咁遠

兩手vs 120手

屌 抽1中1

其實真係好離譜

向好果邊諗可能貨源響強者手呢

其實借孖展對成個市場都有貢獻
唔明點解要益一手黨

B頭孖完中哂d貨
係咪少見

派貨派得咁
痴線裸架

圍飛, 可能爆炒

呢排個市咁樣, 物管板塊又咁樣
恆大我都伏左........呢隻我都有抽
齊齊坐

Ching 恒大走左未

未啦屌, 跌得咁鬼快, 走都走唔切, 痴線架

等緊7蚊入少少

7蚊我都要溝ipo

保安就保安啦 物管

你有貨係手?

本身就唔睇好，冇入到。

就快就知係「益」？

希望華潤有得執下, 補返恆大條數平手已經好安慰

華潤系邊隻易炒

換個角度 可能輸小d

唔貪心
希望賺一千走人

咁派法，唔負數都幾難

我想平手走咋

5中2....仆街鳥

今次仆街鳥....

20中2
咁易分到

中一手
大獲

冇乜錢抽呢隻，中一手...

屌
孖左B頭
120手 好撚驚癩野 仆街啦今次
我個本仲要係借番來

ching咁博 欽敬

堅定流
呢隻似一黎就破發
自己執生

呢隻都咗搏
佩服佩服

抽四中一
唔係好多人棄㗎咩

我真係恭喜你
仲要上限定價 56倍Pe

中到成手都係
孖展50萬本俾哂你

屌 一手黨咁都中

大家唔洗擔心
呢隻野起馬跌1成

含大都跌到碌撚咁
呢隻⋯

西立做緊暗上暗25.2

邊到睇

汁500咁少.
扣左手術費淨係可以食放題

暗上暗

今次仆街了
暗盤一開即走

10中1點解Citi抽ipo無得孖

耀才暗4點半開？

10中1？

A尾抽200000 派400
B頭抽300000 派24000
好撚癲

中2喎

盤交易時間為下午4:15-7:30

OTC升一成, 真係咁暗盤建議走晒佢

我黑

可能係我黑

恒大擺撚明係騙局啦

準備開閘鬥快沽

1209幾時可交易得

估唔到有得升

估唔到有8%

牛牛>公海 利空

有貨既睇聽日buy 1,係牛牛就不問價沽

利申 無抽

一通無得set20個價以外沽 ？

執番些小走人

執$400

估唔到呢隻都食到M記加大
閃左

+1 唔敢hold

大難不穿ipo

睇基投都知呢隻有得玩下啦

25.7 走咗

仲升緊25.8執少$300

得上面d柒頭又笑人中得多，又搵恒大比

有錢賺算係咁啦下下賺到盡咩唔跌都偷笑

25.65放晒
仲有得升, 好過隻垃圾恆大多多聲

勁抽

諗住執少少,點知繼續上...

26.4了

屌 我銀行抽 乜都做唔到
但個心定左好多

物管股真係唔識估
我係抽左恒大，無抽呢隻既柒頭

一通行慢過牛牛咁多

賺1000 放了

兄弟超得咁少都孖b頭

b fatfat

其實呢隻應該有得升 以前返大陸做野 附近都有一間勁大商場比你行下

巴打肥肥

有危就有機
但真係估唔到中到成手都係

咁華潤國企黎，2楝1下 佢一定好過含大

偉哥大注真係要跟，跟佢一半抽a尾真係哭死
佢就大賺到仆街

雖然今日JDH,99.9走哂，但佢睇國配知道d大戶諗法真係唔到你唔服

華潤果然有得升
仆街a中 中得2手

執幾罐奶粉就走了

想揾位入 睇下聽日點先

隻1918 可唔可以生性

執番餐buffet

27.5左

可以聖誕食餐好

華潤上限定
恒大唔上限

岩，問題係無錢，又泡泡又藍月亮 邊有咁多錢開B飛

佢中左59800股

正 手上咁多隻物管得佢爆冷

吸取恆大教訓今次呢隻早放左, 蠢左

呢隻中b仲發過京東健康

夠膽抽B抵佢發。

我未放 信吖爺

2148點睇

咪就係仲有JDH
入呢隻1209 D錢我已經0息借返黎

我都信佢跟佢入張A中，成18萬都，屌啦星中4000股都好呀，400屌佢個閪

妖到爆，抽

無膽抽b a中a尾得兩手
真係好兩極

A尾兩手，扣埋息都係賺得少少
完全係痴線

抽10次華潤我都唔會抽月亮
月亮升幾多都係咁話

265走左 補償返抽唔到京東既心靈

無得咁講，超咁少抽b，你中到一褲都係

go big or go home

佢咁派法我未見過
A組人人一手
A尾既情何以堪

a 尾幾錢

我對月亮既感覺係
「呢排我都賺夠，我都想俾其他人賺下」

$4.46mil

肥撚到呢

以往物管成績表, 有呢個膽真係抵佢發達

why?

華潤咩情況

係，我避左一堆伏，但避埋依隻

輝立升緊20幾%

耀才28.1, 致富28.3, 支牛28.25, ipo22.3

勁過京東?

巴打你好貼市

抽十中一,以為少人抽可以執多手

一中一
咁多位ching 聽日好冇競價時段走

明天 $30

知足常樂

2中2

其實咁分法
益曬啲用分身既人
A組孖完都比用兩個account 抽既人賺得少

2中2 兩個account

有錢肯落b已嬴啦

呢隻100%中啊
派錢

28.x 賣了
目標賺一千
前幾版仲話破招股價
連登仔又燈

呢個真 個個都話唔抽得

太早賣,賺得5舊

見過勢咁好 去到後期29蚊都冇走 等睇聽日爆升返10蚊先走

futu 啲人未開盤個陣都一致睇淡

一個身份證唔係得一抽咩? 屋企人?

我朋友一注b賺168000$ 未扣成本
早知抽

A同B差咁遠

咁樂觀

孖左幾多？

呢隻根本不是一般物管,用些濕尻注水物管和佢比真是得啖笑。

你不如話大陸人 1張証可以入幾次

咩app

致富

等上$30
Btw 有冇人留意1109 現價值唔值得入返手？

隻隻物管新股都破發
係支國企先咁勁有人保

屋企人啦

巴打走貨未?

Ching 聽日點部署

29.3走哂

差唔多最高位走

可能聽日再高好多呢

我都想 未走睇10蚊 夠就走人唔返轉頭

睇吓聽日銀行貨會唔會人踩人 落到$26左右想買一兩千股即日鮮

如果24,5都想買多手玩玩

$22 勁假時段🥺

30得唔得

25分先睇a

得個兩手 開市即走

30.8 開

連續2日有茶飲...

30up

上b抵贏大錢

SET30蚊走....30.8對到盤放左
大家加油

+1

我set 29.5咋
都對到
真係遠超預期

未30 都放到

有信心抽佢都估唔到佢可以有接近4成升幅

係 升少少已走
賺唔到大錢

放左31.25巴打賺多d

點解可以咁勁?

執左廿個

當京東咁炒
目標價38
真係呆左

仲上緊

呢隻都執

呢隻先發,
當全世界都唔睇好物管, 抽IPO派勁多..
就升幾成你睇..
同當年AIA 情況好似.

利申.對物管心淡, 覺得佢爆大冷

咁華潤同其他物管又有唔完全一樣
主打商場增值業務
其他物管都無因此而升

好在暗盤老閪唔走 依家知錯 掛緊32俾我走啦施主

差5豪子都要貪埋

1舊水呀 你payme我？

開左出去既跑車睇黎做乜，聽日泡泡碼特又要傷心數錢

我而家睇好6098, 當佢係科技股咁睇

幫你比左街邊個乞衣啦, 唔駛多謝我

依家講就冇癮啦

當年AIA冇人睇好既咩？

睇返頭幾頁個個不了不了又爆又盛
燈力

當年IPO 100% 舊股，
好似真係無咩人睇好。

唔係因為AIG被迫賣先係舊股？

跌晒眼鏡, 不過升都好

今日應該唔會再見到$32

友邦的初次公開發行（IPO）規模可望來到 205 億美元，成為香港史上最大 IPO，超越 2006 年中國工商銀行創下的 160 億美元紀錄。

友邦原定釋出 58.6 億股，由於市場需求強勁，後來決定再加碼 11.7 億股。

周五（29日）正式在香港上市，掛牌第一天股價隨即大漲 17%。

17% 對依家黎講=無肉食

有冇人未走？